原來狗狗聽日有排球比賽，有冇手足有興趣組團幫佢哋打氣

涼完冷氣一齊去銅鑼灣行街